快啲宣讀宣言啦！

快啲宣讀宣言啦！